我隻手整到d咩

早兩日無啦啦有撻瘀血 但撳落去唔痛
今日起身發覺有撻黃色野群住撻瘀血
有冇巴打知咩事

你最好快D去做體檢 好似係cancer其中一個特徵

血癌都會無端端瘀

認真？

唔係掛

推

去check啦

下個星期去check l

凝血差 冇其他出血症狀唔洗太驚

我有輕微牙周病 間唔中有流牙血

係咪真係會冇事架 如果有事我老豆老母點算

lm

應該過唔到三個月
建議你買晒利物浦

之前有排我隻腳都會突然瘀...宜家無但啲瘀青唔識散
成兩年

積屍氣..

三個月？90分鐘後都跳啦

係咪啫係我應該有多兩年命

招式名黎架喎

Push

上黎問不如睇e生啦